如果想殺一個人，你會點樣殺？

係咪公海?

用石頭鋤爆佢個頭

不安

驚已報

上連登開POST問

叫兩下先

殺死丁力呢個仆街

將佢張相貼在鞋內，臭死佢

如果係

隻狗

要去釣魚先

請佢食多啲淘寶零食

去台灣

人格謀殺

如果用食物嚟做兇器,殺完人之後可以食番,咁應該會冇事,但前提要去台灣或者澳門咁做.

日日請佢食三高食物

不顧後果點做都得

cctv是但上架巴士換件衫已經甩到 ?

Bus 影到上車